［陰謀論撚請入］如果黨鐵出軌係局

政府一路都想係10月1日之前平息事件，好同阿爺交代
今日突然出一嘢，之後湧咗一堆人話要搞獨立調查委員會
政府係咪想金蟬脫殼，借此平息件事

所以唔好中計，係全面香港自治落實之前，唔接受妥協

721 831

不用過份解讀
聚焦722 831
五大訴求

721

收到風福建佬做

信報話阿爺底線係機場同鐵路
咁呢單野似係江派/太子黨做嘅，目的係想拉習總落馬
冇強大背景，一般人點做到呢個級數嘅破壞?